hongkong is not China,we don’t have virus

琴日意大利一爆疫情，即刻有華人鋪頭被裝修，英國都俾人叫Corona。
係時候做定啲文宣，唔係去到外國旅行俾人打都唔知咩事

we don't make

咁而家成個東亞真係仆緊街啊嘛，真係度度都有virus。

咁香港中門大開又真係有病毒蔓延喎

大大聲話HK一樣畀人打

咩we don’t have virus?
確診左幾人知唔知

只不過我地唔係源頭

香港爆緊啦
咪L周圍去累人

我講緊遲啲，人地排華唔會一時三刻就完，重點係當佢地當左香港同大陸一樣就以後唔洗身。如果你話唔介意咁我冇說話好講

大把鬼佬無聽過香港
一句 I am not Chinese咪得囉

但人地多數第一句就問：where are you come from

中日泡全炒
理得你咩Asian